818 戰勝恐懼 維園見!!!

818維園見

要支持履行中英聯合聲明
你都要比d民意support
簽咁耐 先簽得果3萬 要10萬呀大佬
快d同我簽

揚推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

香港人，寧化飛灰，不作浮塵
光復香港，時代革命！

和理非係時候要進化喇! 818 同步搞! 後備持久戰plan!

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊!

#我承諾無論發生咩事都好818我都會去維園